有無人試過餵多咗藥比倉鼠⋯⋯

我好自責
佢會唔會受唔住架
一日一次嘅藥我同一日兩次嘅調轉咗

我個隻係熊仔嚟

咩藥我地個樣似獸醫？

會
倉鼠呢d體型細既動物用藥量要好小心的

好彩佢無咩事 個病都開始好轉啦

咁就好下次小心d